香港係咪真係咁多矮仔

乜香港地咁撚多矮仔咩平時都唔多覺
自問都唔算高158
上網識咗幾個男仔幾啱傾，個樣都唔差。傾傾吓問我幾高，我答完佢之後個男仔竟然覆我 “我仲矮過你”
然後我就即刻block 咗佢

一聽到你咁撚矮 唔想同你講野咋

所以你咪要上網識囉

180up有一半 老豆老母係支那人

香港人標準身高160-180

利申:175

唔多但都唔少
我本身都唔高
但見到啲矮過我嘅
我只係覺得慘
利申白卡仔

不如個range再闊D

對唔住囉

158矮閪

應該係160-173左右
不過我唔想講我係支那人我上三代係支那賤種

中同個個都175 up

我170點算

咁肯定有好多個老豆老母係支那人

岀街目測矮極都170 ，矮過160真心無乜見過

力圖都好矮

162

侏儒嚟

170著對高啲嘅鞋 ，有173都夠做啦

笑死
自己唔夠高就笑人係支那人

酸到

梳囉

我覺得香港好多高佬渦
特別係宜家啲中學生

我 185
但100kg

人地講笑點知即刻俾你block咗 解釋都解釋唔到

香港人標準應該係100-200

一係支那人後代,靠血統高
一係有錢佬後代,靠營養高

平時去自修室，好多男校仔都好撚高下
唔似支那人，係咪有錢人就唔g

利申：自己都唔算矮，但係對比起班中學生，真係覺得宜家啲人好撚高

178表示中學生都多平排或以上

真啊，所以我話其實香港真係多高佬

只係太矮個批少出街ja on99

係真香港人少左生仔，高果班大多數都新移民黎

uniqlo 細碼衫成日俾人清晒

Fit

而家178就差唔多啦 唔高唔矮
50%左右既人平排
30%既人高過你
20%既人你高過佢

block 左樓豬

因為矮仔現實中難識女仔
利申:矮仔

有車有樓有錢，130你都狗衝架啦使氣

我唔反對 不過好矮既人少出街都真

感覺新一代好高咁
出街打波見大部分都米八米九咁

呢排出去真係見到好多女仔唔算好高16幾，但條仔都矮過佢

170係香港都算半殘廢啦，你話呢

幾時unblock我

打波無得講啦

香港人平均１７１

笑撚死
自己生得矮就話高過自己既人係支那人

牙傾

咁矮睇撚到咩

好似有左幾個月咁

165 矮撚 d女基本上當我透明

你幾高

其實呢個身高好尷尬，唔上唔落
加上宜家啲女普遍都高佐

自己鍾意啲高妹，覺得無186-190好難carry

除非你中上樣 16x一拍埋去真係相形見絀

搵返啲15幾嘅女囉

你接受到最矮幾多先

有時睇開啲，放低唔影響你生死既原則
放過自己

打扮下唔會識唔到女
利申 矮撚

係啊, 我係女都想搵個高大

牙傾如果高20cm
應該正過何晉新幾倍

邊有仔會矮過160架

你可以試下轉gay

我打算去check骨齡啊

香港人 平均171
英國 175
荷蘭180

身高就係跟當地飲食，社會醫療健康保障果Ｄ有關
當然有小部份人係因為DNA遺傳所以高，亦有人係因為有錢靠營養高
香港工時長，壓力大，速食文化飲食習慣差，生出黎嘅絕對係跟番平均線171左右
但係依家出到街咁撚多180好明顯大部份係呢十幾年新移民嘅後代黎

次次身高post都見到你
一時162一時178

你可以試下既 睇下補唔補救到

不了, 一個人其實幾自在 係過時過節有d 空虛咁

我165睇黎都唔算太差

158矮撚女人不了
成個中學生咁撚款

我175
絲打考慮下我

睇人既姐
見係你我身高咪162囉

合埋佐就真係等收皮

真 香港後生仔平均身高都講緊180再新一代差唔多成185

無話仔了
女宜家無160都可以拿傷殘津貼

而家香港周街180喎
幾耐冇出街

正常啦 後生女仔平均都170

你見到我 咪即係次次身高post都有你

仲見到有啲女

話自己15x 自我感覺良好

你係咪可耐冇出過街
利申：183

識過男仔155 曾經比4個160以上嘅女追番佢轉頭
ps 個男仔唔有錢。

極端例子總有

宜家15x嘅女仔，即使外貌幾正都好

15x都真係搞唔掂

但支那人1985年至2019年間增長咗9厘米
依家19歲average 係都係175
你確定新移民後代係重點

咁157矮撚男人呢

外貌正就自然搞得掂啦

屌你老母矮又點？ 你揀人人揀你啫都係
臭雞！

利申：150.5cm

我接受唔到
人人喜好唔同啦

我嘅意思係 留意到矮極都係170

155表示個ex高我少少 真係少少

著鞋一定要著平底費事高過佢

15x 又嫌人矮 高過170到時又會嫌人太高

SorJJ插沙跪地道歉Btw矮過158真係好少見好少有

170 OK啊

痴線 人既身高不嬲係接近normal distribution
你咁多米八的人 自然都有咁一堆人1.5-1.6
當然最多大約1.7

都唔知有咩好講
1.8使撚上網識咩
搵閪屌就要囉

DNLM 咁撚矮要求咁高

咁唔同人總會有唔同喜好
不過我想講嘅係，宜家趨勢係高嘅靚女嘅大有人在

15x女仔唔會再咁著數

我180，一出到街大把男嘅同我差唔多高

香港19歲平均身高好似係174

160

我矮 但約會/拍拖對象都達到依個Range

假膠 咁大個仔冇識過男人矮過158 你仲要話幾個都係你個app比中學生玩？

關你咩事

呢個真 成日話啲00後女女發育得好好
想講仔仔都係

。。。

係啊 個個preference都唔同，有啲男仔特別鐘意細粒/長腿

同埋我都認同 真係好多16x-17x既靚女既

我無話覺得15x著數，但始終依個身高係外國係少數囉。

本人18歲 162cm

90後已經有唔少老母講野唔正

唔出奇 你見依家中學生好多都大陸仔樣 眼好明顯 我諗呢啲應該雙非黎

層主一出世就做社畜生得矮都無計

營養問題，早啲作息時間加運動

打字都有鄉音wo巴打你

介紹我識

真 我160都唔過 真日本人

90後
185表示我對上二三代都土生土長香港人
身邊都好多高嘅正宗香港人嘅朋友

香港的確多矮仔

158搵個米六嘅拍就差唔多架喇
高啲個啲點聽到你講野啊

中上樣定連登中上樣差好多

生得過180 100%大陸混種

完全正確

新果代好多支那仔
老母當年做雞 跟老豆嚟香港

根本就混左種。香港哩啲無營之地啲人又愈離愈少運動，啲人反而高左，對波愈離愈大。完全唔合理，除左混左種唔知點解釋好

大把16x男仔都有女 咁又點

酸撚到
我181老豆老母全香港人

巴打血統好

Average Height by Country 2020
Hong Kong 171.7

你睇下你班臭西港女幾賤 要求一啲不能改變嘅嘢
冇得靠努力去進步

=男仔話 無34D 腰無24唔係女人 唔會同佢出街

仲有當年好多二奶生埋仔落離搞散人地頭家

香港係咪真係咁多女冇波

正確

交友apps不嬲都得矮撚玩㗎啦 高大威猛洗撚用apps溝女咩 戇鳩

咪就係
自己矮話係賣點 人哋矮就笑鳩人
呢啲女性格好極有限 娶到都喊三聲

佢咪正宗支那人

我識大部份米八佢地老豆老母都係支那

老豆老母香港人就168-176

知唔知係咩原因

頂打錯字啫

你肯定有少少？

希望遲啲多啲男人講：
要求 36d 24腰 先會出街
呢啲仆街量化數

事實大部分女 32aa同男人無分別

係咪正太feel

你識啲野
而家班 北方老母仔 歧視番南方香港人矮好慘

我得150,矮過他首

巴打有point
思維清晰
邏輯嚴謹
為我等矮撚建立了穩健的翻盤基礎
總之高過我嘅都係支那人

專業統計而家新一代男一定175up，女既160up

車 你揀人 人揀你姐

我set依個要求 但大把依個Range既男仔追

你都可以set你自己既要求，揀你覺得鐘意既條件

你自己達唔到人地要求 係到話人臭西

179.5留名

自細唔明果0.5算點
但唔會做d咩去增加0.5

不過我覺得正常嘅一個男人都prefer長腿啦

你睇下Victoria Angels會唔會係矮撚

垃圾矮撚 基因差話人支那

利申183 老豆老母連阿爺都係香港人

我邊度有笑鳩人？

唔好咁多幻想啦

初中故事？

呢個留言真係好肉酸戇鳩

男仔會唔會講明24腰36d 先出街
咁撚核突
你明唔明呀

死支那種，死全家

咁你搵人哋Model比 你而家揀女朋友係要去到 幫國際品牌行catwalk 咩

我覺得長腿一定係好睇，咁細粒嘅女仔就唯有講求樣同埋身材比例囉。。。無計

各花入各眼嘅啫

你自己生得矮葡萄就咪屈人係支那啦on9

睇樓主個名都35+

好心啦 人矮已經柒 諗埋D咁既籍口顯得你個人更柒
利申：177

依個係我自己set既擇偶條件之一

有咩問題

就算你玩apps 都大把會default 標明身高

證明呢一樣野係大眾普遍喺擇偶條件上 最primary 嘅一個項目之一

但係胸部嘅大小 腰嘅粗幼 我諗好少人會直接咁寫掛

硬件都好重要
宜家呢個年代唔係你講生得好睇就大撚曬
唔知你明唔明

大陸仔
基本上 中三四自動生度過180
問番多數唔係南方種

新一代大陸香港人

呢個係事實

所以北方人屌打番南方人

普遍16x-17x多，180或以上就小d
我180搭鐵人堆中都望到遠景

hi 支那仔

其實你support緊樓主個point

你肯定180係少數？
你真係生活係香港？
睇到我好撚尷尬

140-200

男係身高重要D,女係樣重要D

都咩年代仲講啲咁嘅野
屌你俾條女生得幾靚女都好啦，侏儒咁你都要？

事實係香港而家真係好撚多支那仔喎
搭車見到好多人用we7
一望個閪樣眼細細就知係支那種

真
矮妹易揾高妹難求
仲要係靚高妹更渴市

唔好睇少每日150個嘅威力

終於有ching明白呢個道理
優勢點都係優勢

我唔知點解覺得絲打好撚正
大唔大波？

我184cm 高，老豆係德國佬，阿媽香港人
利申：樣衰+身型成支竹咁

你混得唔靚仔？
但應該混得既屈左一半港男啦

唔大

係咪一講完唔係大波妹 而家即刻要比連登仔鬧

啱呀 d矮撚最好唔好出街 費事影響市容

利申 160都無U Grad咗5年都比人以為啱啱中學grad

拿 我唔係胸奴
純粹問下姐

好明顯曲線拒絕你
邊有男仔仲矮過158

估你食過洋腸
你比較過 你中意土炮定洋腸拍拖？

有無諗過人係假膠

你除咗矮之外都一無是處

所以上面有人話你既然無身高，宜家你自己話波唔大
咁你sell啲咩
然後所以佢地話你自身條件咁一般，點解仲咁高要求

香港男人冇175應該當殘疾人士

唔洗驚WO 學下連登D樣衰毒撚有身高就打到飛機架啦

應該有女？

183 我屋企人都香港出世 點解視野可以咁狹窄

佢矮就得 人哋矮就唔得
人哋嫌佢矮佢叫人睇佢其他優點

佢真係酸到出汁

咁有冇睇到樓上嗰個又矮又係支那嘅種
點算

我唔知你侏儒講緊幾矮,但見你上面講15X你都講到好唔掂,
事實係就算得15X既女都大把仔溝,甚至14X既唔愁冇仔
總之靚女唔方溝唔到仔
但你話男,你得16x都難溝女啦

男就真窄洗d...
男要睇埋身高 就好似女係要睇埋個波

我唔知講咩好

Tyson yoshi 都係16幾 但睇佢好似唔多窄WO 仲好多女添

可能圈子唔同
因為我身邊都好多高妹165 or above
然後15x嘅女仔基本無乜人approach
宜家啲女質素講緊越來越好，高嘅靚女嘅大有人在
而且越來越多
當市場嘅平均質素都提升佐，次一啲嘅市場只會越黎越少

有身高顧然係其中一樣優勢，但我覺得男人黎講樣最重要
好羨慕啲靚仔，如果我可以貢獻15cm 黎換個靚仔樣我都肯制

北方人高D係事實 咁多位支那仔你好

我最近兩三年拍拖或者約會嘅對象都係外國人
其中一個原因係 我身邊都冇咩識到好多香港人

咁緊係總有例外啦

嗚 都無你講到咁差囉

有錢加16x 已經夠

咪又係睇樣 專家dickson咁樣D女理撚得你幾高啦

靚仔靚女永遠都係優勢
就好似你混血有錢咁 換個角度睇啦ching

無
高真係無用，樣先係最緊要

係啊 所以咪男樣+身高 女樣+身材

我覺得外貌上來講都唔算差既。。。

我始終覺得無論一個人本身嘅條件好唔好，佢都有自由去set自己嘅擇偶條件

有人追 咪得囉

我以經睇化咗

估唔到姐 你成個包裝咁撚屈 亞洲地區黎講

158都仲矮過⋯⋯似假膠喎

老豆老母唔係阿爺阿嫲都係

我冇話人哋矮唔得 你唔好夾硬講喎

我由頭到尾都係話我自己設定嘅擇偶條件係咁樣

如果嗰個男仔覺得我太矮
唔符合佢嘅擇偶條件 佢唔會追我

人人都有自由去設定自己嘅擇偶條件掛？

德國北方人80%過180
意大利嗰邊你去過就80%175以下
呢個就係北方人同南方人嘅分別

鬼佬點追？
都係狂msg+約出嚟？

佢靚仔加有錢

佢生得靚仔先屈啦 屌 家下佢頂多咪成個姚明咁 屈係邊

其實係真呢個係真
你中學識高果班
問下就知係上海北京家族
跟住仲會有啲表哥表弟喺大陸

仲矮過你應該係傷殘人士

利申180

我懷疑我個人基因突變
我阿媽家姐大概身高160cm~165cm
係得我特別高

利申：185cm

可能真係

呢邊啲人好直接 都係約岀來行吓公園食吓飯飲嘢

不過女仔唔可以繼續港女嗰種 高傲態度

呢邊啲外國人真係唔會Show呢啲女仔

即係大家都要平等尊重

無 你講完就有

我覺得可能佢純粹同佢靚仔細佬比姐
個樣應該屌打一般港男

咁呢個你自由，我又真係吹你唔漲
因為都真係乜人都有，都有啲如花咁撚樣，set個要求鬼死咁高

但一個人條件好唔好真係影響擇偶條件架渦
講緊你有無本錢去揀一個好條件嘅人
你無條件，何來有本錢去搵個好條件嘅配偶啊
都不切實際啦

我154，男

真定假 154男

算吧啦
如果你覺得矮係擇偶嚟講係一樣差嘅嘢
你自己都咁撚矮 憑乜嘢覺得自己襯得起人

男同女點比
我fd爸165左右、媽160樓下
佢自己163左右（女）
佢阿哥190

睇你返到嚟香港都係變返港女

係啊 認同啊

不過我可能比較幸運，都算幾多異性緣嘅

可能追我嗰啲男仔普遍都覺得合眼緣，或者性格上符合到掛

咁如果當佢屌打一般港男 個樣都起碼算中+上DD 加佢咁高好難冇女 但佢話溝唔到女 所以我諗難D啦

但我啲親戚都唔過180

係多矮仔 但170up係正常
利申180

下 一個生得矮既人係唔可以揀返一個唔矮嘅咩？

但係重點係，真係有符合我擇偶條件嘅人追我喎

都真係幾多
但發覺00後無論男女都好高
80後就好多矮仔

樣唔係條件?人地係矮但靚女有人追喎
你自己睇重身高姐,大把男睇樣/波多過睇身高

佢地都係得佢哥咁高

咁我可以講話自己呢兩三年真係被迫改變咗好多嘅

起碼比較prefer 男女平等(e.g. 約會時，女仔都要岀錢)，自由(e.g. 唔好強加自己嘅諗法係人哋身上，逼人哋要點點點) 呢一啲Concept

我成日都咁講下次唔講了

are u sure

即係點

所以咪話你份人好極有限
要去到外國先識平等尊重人
拍拖都係關係嘅開始
比你到個高嘅一齊 人哋頂你唔撚順你啲性格咪又係分手

屌 我真係無諗過男仔會攞自己嘅身高嚟講笑

成日自稱162

矮撚出街比你笑咩

你點知佢係咪靚女
同埋唔係我特別睇重身高
而係宜家趨勢係靚女，高，有身材比例都多佐
咁自然一定係呢啲女有優勢啦，多市場架

169

點解要咁做 咁你本身幾高

178

咁你又唔認識我份人，你又唔好咁樣落判斷。

其實而家睇返好多香港嘅人 或者連登上 佢哋發表嘅言論都冇好尊重(例如我話自己擇偶嘅條件係咁樣，跟住其他人就會攻擊我生得咁矮, 學咩人要求生得高嘅對象) 同埋平等 (例如接受每一個人都有自己嘅擇偶條件)

而呢一個post好多嘅回應已經顯示到喺香港嘅社會好多人都未真係了解到呢啲Concepts

好多時可能去到一個新嘅環境，了解下其他嘅文化係點樣，跟住再去改善或者擴闊多啲嘅諗法，都未嘗唔係一件好事。

我自己180唔會唔知啦，你搭鐵都望唔到下一卡啦矮仔

咁講真 南方人又真係唔夠北方賤種高

可能你生活嘅地方集中曬身高遍矮嘅人，從而你覺得自己好撚高
我就唔覺得香港多矮仔

靚仔太多爛桃花未必好
除非想做炮王
六呎岩岩好啦好多女需要高有安全感
再行暖男路線！！

香港男性平均身高好似175

prefer男女平等自由要靠去外國被迫改變，我以為係小粉紅啲fd

可想而知佢本身幾閪

唔出奇啦，港男真係唔高

無180都唔好叫自己做男人

對唔住

我係 1碌7

我都想高啲

唔撚係掛，出親街 170係基本盤渦

真心個句

你覺得一個係香港長大既人

究竟有幾堅持男女平等同埋尊重自由？

我淨係講係連登上，港男成日可以追求日本妹台灣妹/東歐靚女，但如果一個女仔佢係同西方白人一齊就係死罪咁。

有好多嘅Concepts都係得把口講
但係生活上你見到呢兩個topic仍然係冇真正咁樣被execute

其實我喺外國都見到好多華人仍然係好堅持中國或者香港人嘅一套思想，我絕對唔會話啱或者錯，因為呢個係佢哋自己嘅自由。

但係如果要融入西方人嘅社會，我相信香港人仍然需要Open minded 多啲，稍為改變自己一啲喺香港/連登上建立嘅諗法 (e.g. 唔係所有有紋身嘅人都係衰人/mk, 唔係所有同西方男士交往嘅女仔都係臭雞, 唔係所有嘅黑人或者印度人都係帶有負面標籤嘅)

真係痴線
仲話男女平等 控訴父權社會
點知男嘅比較矮就笑人地 男一定高過女架？
呢啲咪性別定形囉 覺得男人一定要高大 强壯
仲保持住呢種思想嘅人 係加强緊呢種觀念 冇可能改變到你地講嘅唔公平

佢自己話自己外貌唔差
關咩趨勢事姐,不嬲都係又靚又高既人有優勢架啦,講緊男女都係
只係相對黎講,男係身高緊要d,女係樣緊要d咁解

我高過你
可以認識下嗎

如果你同我講你162 但係見到面有178真心會幾驚喜 識玩喎

我完全認同你講嘅嘢

不過你唔好比樓上曲解左我嘅意思，我完全冇任何一句說話取笑生得矮嘅男仔/ 男一定要高過女仔

我一直強調嘅係我講緊自己設定嘅擇偶條件only

師兄所言有理
港女嘅女權只係 cherry-picking
用嚟拎著數

仲有好多80後既cousins都平均有180
全部hk人黎

你試下再過多十年
當女仔平均身高168-170
你睇下仲會唔會15x嘅女仔樣靚仲係有market

一個PO引咗咁多矮仔出嚟逐個逐個block

block埋自己

班00後好撚多高佬喎

屌 所謂擇偶條件咪就係反映緊你嘅價值觀
有咩分別

中哂point

下 你唔好搞亂wor

有啲人追求身高, 有啲人追求大波, 有啲人追求樣靚

呢啲嘅preference 同佢本身個人嘅價值觀有咩關係

男人無1米8都拎得傷殘津貼

170
唔高唔矮

可以全部去死

點解啲身高post永遠都只會拉埋拍拖嚟講明明唔計拍拖 矮仔一行出街都勁冇霸氣幾靚仔幾大隻都好

你生得高但個樣生得衰出街都係得柒氣

你擇偶條件就係分辦緊乜嘢係好嘅價值
追求高就係覺得生得越高就越高價值
咁咪加強緊男仔一定要高/高過女仔嘅性別定型囉

我老豆 153-154

過多十年,當女仔平均身高168-170
咁16x既男仔係咪女都唔洗溝

184
但係冇支那基因
但係我估你係175嘅支那劣種
啲邏輯咁撚樣都得

我老豆都150 上一代好多人唔高

我唔會咁講 始終女權份子（我覺得準確少少係性別平等）有好多唔同嘅派別 好難一概而論
但係樓主呢啲言論就好明顯表示左佢覺得男性應有嘅特徵 符合左傳統嘅性別定型
其實亦都加劇左男女互相之間嘅分歧同誤解
搞到啲人覺得性別平權就係女權自助餐
就係呢啲害群之馬

當然 話女人係雞係公廁嗰啲男人都係啊
助長性別歧視 仇視女性

人地前幾日ig story先話自己173

哇 你都夾硬嚟講嘅
咁如果咁講全部人都唔可以有preference la

我講話自己追求某個高度Range 都唔得
我自己鍾意某類身高嘅男仔，咁就話加強緊性別定型

咁全部人都唔可以有擇偶條件啦

你揀個大波嘅女仔又話唔得，你加強緊性別定型啊，點解女仔大波先為之好？

你揀個高又長腿嘅女仔又話唔得，你加強緊性別定型啊，點解女仔生得高又有長腿先為之好？

你其實唔洗同佢講咁多
我覺得佢係膠
佢話佢有啲open minded嘅野去到外國先學識（eg 有紋身唔一定壞人.....）
呢啲野我唔洗去外國我都知
根本佢本身自己諗野有問題

緊係啦 連162你都肯繼續傾
你心地唔會太差啦

夠大份 喺個矮仔隔離 都係有氣勢啲

你覺得身得矮班男仔真係好撚多女溝咩
排除番佢有錢另計

你講得啱 所以我完全反對以貌取人
乜原來preference/擇偶條件淨係得外在可以揀？

我頭先嘅言論係話 好多Concept 大家都知道

但係你自己睇吓連登上面其他post/言論

你就知道 我話， 知道呢啲Concept≠真係呢個社會係Daily life有execute

當然唔係
不過呢一個post我哋集中討論緊高度 即係外在條件

130夠望個呔定夠踩油門？

絲打 好想識你

有氣勢有春用咩 同D連登毒撚係連登拎身高打飛機有咩分別 人地矮靚仔係街拖住女 你企係人地隔離都冇人理你架啦

題外話，亞洲女同西方男拍拖見得多，反而亞洲男同西方女拍拖見得少你認為係乜嘢原因出現依種現象。

其實係真

搬龍門
返屋企啦

你個User Name

無自信，自卑

點樣為之支那種？北方人？

唔通你username成抽好似德文咁既野你就係德國人咩

香港男人不嬲矮得得。
正如香港女人對腳短一樣。

仆街 我182 真係唔係純正香港人

老母係英國人

咁你即係幾高

你上述嘅言論冇錯啊
點解男人一定要高大 强壯？
點解女人一定要大波 長腿？
呢啲都係符合社會對男女靚嘅標準

唔係話唔可以有咁嘅擇偶條件
但你有以上嘅擇偶條件已經代表你認同左以上嘅價值觀

如果你唔想男人淨係咁樣揀女人，同樣道理，你都唔應該用咁嘅標準揀男人（反之亦然）
因為咁樣已經係加强緊性別定型
你明白嘛？

呢啲po永遠見到n

咁班人冇野可以拎出黎講啊嗎

一開波就拉晒喺香港出世嘅人落船

連登多癲佬同你自己係咪需要靠去外國迫自己prefer男女平等尊重自由係兩回事，你本人去execute一套你認為啱嘅普世價值需要去外國先迫到出嚟?

我自己覺得幾個原因，不過講完可能連登呢度啲人又話我咩性別定型。。。

(1) 可能單純外貌上，西方女仔冇咁比亞洲男仔吸引掛
(2) 文化不同
老實講我喺歐洲見到嘅外國人普遍都係比較直接同主動。。。我覺得亞洲人普遍男仔都係相對上怕羞
(唔係絕對，但係相對上係西方社會男性喺追求嘅過程中仍然係佔大多數主動嘅角色)

173.5 wor from wiki

Logic清晰

佢本身已經係gay 男人老狗扮女人

條女忽忽哋 駁唔到就搬龍門
師兄不要理她

唔係好似 係直頭德文啊

你做咩起晒鋼

諗深一層無自信同自卑原因香港教育文化同社會風氣

上一代d中產鐘意矮仔配矮妹、四眼仔配四眼妹…下一代既…都唔會點走得甩

我都留意左你好耐
你分別講過
164
170
178
190
我之前已經同你交過手 你應該真係心理有問題

正是在下想表達嘅意思

我都留意咗佢好耐
分別見過佢唔同嘅身高 條友應該心理有問題

165

我參考呢個網

師兄你都好癲

條友教唆他人自殺 殺死父母嗰單 最後又冇咗件事

你講少左162啊
正高身高隨時間改變 我係睇人

屌你咁啲中同你咪一樣睇唔上眼講經咩

樓主自問158都叫唔算高？
直情係矮啦
那來的自信

佢比我深深吸引（玩弄）住

今生只嫁前線巴(180)

係咪孭左個背囊你以為佢小學生咋

嗯 但係我覺得

我去設立呢個條件，如果社會上有符合呢個條件嘅人追求我，咁呢個係我自己自由選擇既事。

反之亦然，其他人亦都好有自由去設立佢哋自己嘅條件。

可能咁啱我嘅擇偶條件同傳統社會女性對於男性嘅要求一致，但呢啲條件 唔係我可以自由決定嘅咩？

著緊既人會令我著緊

Set你老母咩死臭雞 叫人唔好物化女性 你班仆街咪又係物化緊男性
講真你自己條件又唔係咁好 學人揀男人外表 洩底嘅只會係你自己 通常嗰啲都係玩玩下 當你係雞咁屌

所以話佢根本係諗野有問題
去到西方國家，思考方式都係咁柒

真，後尾個幾句

廣東種咪又係矮 東北大媽果啲就高大
165-175就差不多

你既答案你出街望下就會搵到
唔好比出現係連登既價值觀洗腦先啦 on9仔

睇你講嘢真係睇得出你極度自我中心...人哋用世界審美觀去答你 你又話揀女朋友唔同...咁你咁講揀女朋友唔使睇樣都得自欺欺人
唔好咁柒啦你 細細粒係因為貪你asian pussy容易屌 唔代表貪你吸引 亦即係話你呢啲根本好容易取代 同吸引力係兩回事
但偏偏你呢種食洋腸嘅臭雞 又會覺得自己係吸引到鬼佬你根本唔明個玩法 佢哋當你easy pussy咋傻雞

之前調查香港19歲男仔平均174cm

呢啲咪就係港女

真係發現佢無撚腦

得啖笑 你跟連登仔太貼盞炒車

魚仔成米8高

一碌四
我樣唔似老母似老豆
我手同腳同老豆一樣細
但同老母一樣高

雙重標準 搬龍門
「咁啱」同性別定型嘅價值觀一致
但希望你哋唔好用對女性性別定型嘅要求，去要求佢
佢贏哂

你矮咪覺得其他人高
唔好話咩 168同你講佢米七
你咁矮點知

佢唔係男人，所以佢唔明
唔怪佢嘅，自我感覺良好係好事

咁你媽都算高高你老豆成10幾cm 我兩老都唔過155我自己就166

所以已經有幾個外國男朋友
睇嚟無個拍得長 都係屌厭就分手

佢就係嗰啲典型做洋腸公廁 就覺得自己好有吸引力
但明明佢根本係人哋千萬之一嘅asian pussy
佢就當正鬼佬同佢認真

俾人屌完之後仲喺啲香港仔面前牙刷刷 乜撚嘢多人追 有高等咗學識尊重人 自己又學人講要求咁撚高質就唔使喺連登仔面前威啦 講真食洋腸唔係問題 食完之後 好似一種achievement咁當自己升值 睇唔起返港男 學人set標準先至係最撚仆街

咁撚勁就搵洋腸埋單囉 你做到我咪收皮囉 你做唔到咪即係比我講中

你根本就係嗰啲典型做洋腸公廁 就覺得自己好有吸引力
但明明你根本係人哋千萬之一嘅asian pussy
你就當正鬼佬同佢認真

俾人屌完之後仲喺啲香港仔面前牙刷刷 乜撚嘢多人追 有高等咗學識尊重人 自己又學人講要求咁撚高質就唔使喺連登仔面前威啦 講真食洋腸唔係問題 食完之後 好似一種achievement咁當自己升值 睇唔起返港男 學人set標準先至係最撚仆街

咁撚勁就搵洋腸埋單囉 你做到我咪收皮囉 你做唔到咪即係比我講中

你揀高嘅人係咩原因？因為有男性魅力？
定係你想講貪佢高容易啲攞超市貨架頂層啲嘢？
或者你可以話係對美嘅追求 冇得解釋

認真覆啦
其實你可能係受到社會影響 覺得男性高就係好
呢件事唔係你嘅錯 唔需要覺得羞於承認
每個人生於社會都會受社會影響 咁樣好正常
可以話係社會嘅錯？
（呢個係我諗到嘅解釋 當然你可能可以有你嘅理由 ）

佢就係死都唔忍
又要扮唔支持性別定型
明明自己身體力行

巴打，唔需要咁認真覆架
你真係好好人咁教佢

死都唔認

矮咪矮囉
吹咩

你係男女平等就唔好學人物化男性
點解男仔一定要高過女仔？
你真係收撚皮先啦 識少少學人扮代表
再加上女人俾人屌一定係容易過乜 我唔覺得你俾人屌過有啲咩咁威 你記住 你而家只係俾人屌 唔係真係吸引到人 去愛你 幫你買單
最後同你買單嘅一定係香港/亞洲嘅男仔 你唔信嘅話就即管睇吓
所以我覺得你講嘢唔好講咁盡 你咁樣對香港男仔唔公平 一班幫你埋單嘅人要俾你指指點點？俾你踩到仲要唔及鬼佬？你唔好咁撚賤啦

我同過鬼妹拍拖都唔會講啲乜撚嘢 香港女仔standard要低啲又話咩set門檻
口講話有西方文明社會嘅思維 我真係未見過鬼妹會好似你咁講嘢 你根本係學一半又學唔晒 十足十啲人讀過幾年外國中學返到嚟就扮晒大支野 醒少少 知得唔多嘅就唔好沖出嚟柒

老豆香港人
佢香港娶唔到老婆所以返强国娶

幾好啊，總係有啲傻豬豬走去做人地嘅發洩器

痴L線，講d嘢唔啱聽幾個就夾埋鬧佢仲要人生攻擊

港女個胸咪又愈泥愈細

從字裡行街都感受到佢嗰種臭閪港女唔尊重人 自我中心嘅味道

這就是連登
呢啲低質連登仔只係識做鍵盤戰士

巴打有d料

都唔係嘅，佢都人生攻擊緊香港男仔啊

講真女人要俾人屌容乜易
都係想搵個真心愛佢 可以幫佢買單嘅啫
佢而家純粹用外表嚟到睇 俾人玩嘅一定係佢自己
最弊佢用外表嚟到做標準 俾人屌完仲好似做咗聖人咁 可以隨意judge人

嗰啲叫quick fuck甚至係免費雞做免費雞唔使咁大聲

我無人生攻擊佢
佢自己講嘅嘢反映咗佢係個點嘅人 我哋話聲比佢知姐

你見條友一講就一口咬定人係肉便器
你仲附和佢我都服左你

真係唔知邊個玩邊個

仆街我好撚亂

巴打有D道理

係咪咁鐘意成日講身高呢

咁條女又真係識過鬼佬之後借鬼佬踩鳩亞洲男仔渦
我覺得佢自己識過咪算囉，係要打出來
我知你想approach 人，唔洗咁護航嘅，ching

人哋仲當緊係自己嘅achievement
而家升格咗㗎總之156都可以要求男仔有一定嘅身高

收皮啦比我踢爆咗你教唆他人自殺就老羞成怒

咁點解唔係你識埋啲支那種

我識既人多數老母高就高
老豆都係矮

知名科學期刊《刺針》早前發表了一個關於世界青年身高、體重的統計，研究比對了200個國家的年輕人的身高及體重。

香港19歲男性的平均身高約為174.8厘米

唔使理佢私怨撚嚟 上面比我踢爆咗佢教唆他人自殺有人嬲嬲豬

不如你報左警，警察落charge指控我教唆你先再用教唆呢隻字啦

下下將自己個套放落人哋度

自己生得矮就屈鳩人哋老竇老母係支那人 真係惡撚過共產党

算啦咁多位師兄 腦殘無得救
我諗佢唔會再上水

會員‘厹’ 會唔會教唆他人自殺

咁諗令你無咁偏激同開心 我又唔介意

會員‘厹’ 會唔會教唆他人自殺

唔知邊個偏激啲呢

我反而覺得香港男仔普遍都高
坐一轉黨鐵就知

會員‘厹’ 會唔會教唆他人自殺

呢個世界好多人犯咗法都未能受到法律嘅制裁

回覆負評過多，按此顯示原文

咁你覺得我犯法又唔報警
比機會你制裁我啊

有無申請殘疾津貼

以為自己算矮173-175左右
上到大學發現大把人矮過我

巴打冷靜d先佢唔會開口埋口鬧香港男仔點點點，你哋鬧佢，佢都打一大篇去討論無同你哋對鬧。。。

Bibubibu 咁串架你

總之
女人要求男人就係 我有自由㗎喎
男人要求女人就係 物化女性
比洋腸屌過=自己有吸引力 多人追
得罪講句睇佢講嘢我覺得佢連真正拍拖都未試過所謂嘅拍拖應該都係條仔玩玩下屌住先 如果唔係洗撚拍咁多次咩

你同佢傾得最撚多

你又知道我冇報警？

酸你身高姐，勿認真

自己睇唔睇得開係其次
另一半睇得開唔嫌棄先得㗎

咪就係 絲打完全理性討論緊
我見到你哋咁樣圍屌都o左

我165

貼你報警證明囉

淨係每日150個
十年都多左50萬大陸人

點解要證明俾你睇同埋我唔想再同你條戇鳩仔玩呢啲假邏輯推斷 嘥時間
有高質啲嘅回覆先好再同我講 反正你有幾柒大家知

定你會唔會仲懷恨在心我當年串親你啊
點解讀中文永遠都有一種無形嘅枷鎖

55 咁好行唔送啦

見到呢啲港女言論應該挺身而出
此風不可長

其實正常
我地香港南方 地理位置同泰國越南近
果邊個個160-170
邊撚到有180
香港溝哂大陸妹

唔算教唆呀
嗰時白馬開post問咁樣會唔會死
厹答佢會啫
白馬自己真係走去自殺
咁都算教唆？

咁樣就係串親我？你呢個反擊會唔會太冇力至少我冇「有可能」因為自己令到冇咗三條人命

欣賞佢打長篇大論討論
不過後尾發現好難討論落去

btw，ching人地鍾意洋腸，唔洗係咁護航
好撚好尷

我係真心覺得唔過170嘅男仔要受政府保障

佢呢啲仇女on9仔由佢啦 成日得佢講無人講

叫佢報警就話你又知我無
叫佢貼就話做咩貼比你睇 我都係想大開眼界睇下佢幾時報警姐

大把

156女人殘廢水平

由教唆到退十萬步變有可能
你都真係辯駁能力高

點解我老豆老母唔係支那人 想生高啲

上三代仲係中國人

六四後冇中國人

入來就係睇呢句

Bibubibu你係女巨人？

好多護航撚
真心覺得女人團結過男人
都幾悲哀

冇165都唔係女人

但我阿哥都175我覺得應該係因為我夜瞓

仲要幫埋洋腸set standard 話要幾高
洋腸都比佢分三六九等
笑死
佢憑咩

條撚都158CM啦

講緊自己對於男仔理想身高嘅睇法啫

重型坦克

你本人幾高

算 我尊重你咁睇我
咁我哋講其他

大家上連登唔洗太認真，呢到大把北方人扮南方人

但係佢有啲野錯撚曬
好撚驚佢係外國會唔會俾人呃啊

米癲拉

女死女還在 下個更可愛

你小心比人圍屌你性別定型
我自己一樓都覺得擇偶係有條件係無問題

不過硬係有癲佬會屈你做肉便器

佢成功比我玩弄左上左心了

咪由佢囉
又唔係你條女嚟

冇36D 係男人
腰過25唔好出街

是但佢啦
上連登都係放鬆下
佢想幾高咪幾高

仲唔俾我捉到你隻傻閪私怨撚
咁有道理做乜唔堅持落去啊？原來你嘅論點可以因為對方係咩人而改變柒撚到你

182都唔敢話自己係高佬

近泰國😂😂😂痴9線
未去過泰國都識睇地圖掛

咪就係囉 心情舒暢愉快人自然高興d la

不過我提提你 呢條友其實都差唔多
佢分別呢個po講自己180 又有試過講174

都係嘅
可能我太善良

點解會用sosad
係咪我太耐無上lihkg
而家sosad係當😂用

又係呢個打波飲奶夜訓理論

次次問幾個大陸仔同學 180up
幾個都話從來冇打波 中學就2,3點訓
15歲都180

會員‘厹’ 會唔會教唆他人自殺

好可能就係因為佢件社會垃圾隱藏炸彈嘅出現 令到冇咗三條人命

似係你針住我私怨多啵
報警證明都唔貼 too weak

我都唔係成日上 我當呢個用ja
本身點用

想引我出破綻你未夠班啊傻仔

恥笑三寶

你唔駛溫書咩
咁得閒

ching，你都似食過好多女啵

你開心就好啦
不過我都睇死你得把口無報架啦

基因好已經贏左，後天佔好少

我呢家都係一星期上一次ja
Ok he

心理戰黎
之前識過人成日話自己又肥又矮又窮
啲女本身以為真係咁
但出到黎發現唔係咁即刻加曬好感

咁你當我順手恥笑你囉

大家開心d la

抱起嚟屌最正

都係鳩up下姐 梳囉 我成日都話160同我差唔多高

有女宜家就拖住人哋手仔行緊街
邊有咁得閒上連登

走去屋邨兜番轉好撚多都係新移民，佢啲仔又糭又高大，早個十幾年前邊會係咁

支持你為民除害

屌你啊

就算有女都撚有街行咩
on鳩政苦

你見我唔會上水咁密就知
希望你知

唔可以一齊上lihkg㗎咩

我直頭捉住她黎舞Tim la

我想上__

真呀
上網啲仔真係大部份好自大又鍾意喺ig po自己身高 又個個吹到自己中上樣
如果有個男仔冇咁過份自信我都有好感啲

啱呀,證明香港好多支那混種

諗到個畫面都好笑

00後既行為特徵

無喇
啱啱散咗

CLS

係咪條女飛鳩你

佢帽鳩我
無縫接軌

正如考開第一跌幾級畀人屌到死
考開尾三升十級就進步獎
同人講到好完美出到黎唔係咁啲人會覺得唔掂
講到自己袋底泥出到黎啲女見到ok wo好順眼就會有好感

正常識玩就係要咁玩 人就係中意反差

又一個帽事嘅
識佐幾耐？方便講？

講緊南方同埋北方
大家接近喺同一條線度

無縫接軌唔一定帽㗎喎
定掟煲嗰下佢自己認咗有第三者先

明明以前係鬥樣靚有錢
單眼皮係7 依家調返轉

我之前就俾人come on james

個男14幾都有女

小學生拍拖都偷影

分手唔夠一個星期就將合照擺上ig story
如果佢真係幾日就識到新歡咁佢叻

你又唔理我

陰公，女死女還在呀

理你做乜呀

Bibubibiu

一齊咗差唔多年半
三個星期無見
見到面話無feel分手
然後唔夠一個星期ig 就有新仔睇

巴打振作
將來條女會後悔

我對你有家人既感覺了

通常唔見面係分手嘅前奏
算啦 搵過第二個過聖誕啦

我係工作關係先搞到三個星期無見
本身日日見咁濟

乜料
係咪好似你老母

祖母

大家夾咪得囉

你揀人人揀你

輩分算高

你當年力排眾議咁撐我 叫你祖父都不為過啦

人大左真係會咁著重身高架嘛
中學雞個時我都幾自卑，因為唔高，得171
但大大下自己係其他野度有返D自信，都開始冇再care自己身高
ex同依家女朋友全部都165或以上

祖父祖母同輩分㗎喎

發覺好多矮撚成日將身高報大數就真
我自己得176, 都唔係高

試過上網買軍褸, 問賣家176 著咩碼好
佢話自己都176, 著緊M 碼
但係我度過自己應該要S, 就同佢買S, 然後約面交

交收嗰日
佢自己都著住我買嗰款褸出嚟, 又話自己176
出到嚟矮我成個頭
著住件M 碼軍褸好似細路仔著大人衫咁

又試過網上識車友出聚會
嗰啲喺谷度成日話自己17幾, 180 嗰啲
出到嚟仲矮過我

我尊敬男人多啲

cls個post 自己矮就話人係新移民

有無懷疑係自己度錯身高

Ching 176 s 好撚瘦

港女真係好奄尖麻煩 又要米八又要靚仔又要大隻又要有錢又要口才
但自己條件又唔係特別出眾 身材又差性格又閪
溝件支那妹好 唔使受咁多氣

條女中四識到中六，之後grad佐大家圈子唔同
佢識佐一班有錢仔，係我面前話自己坐過林寶，又點點點
之後就話同我無共同話題

你幾高話是話

睇到依個comment即刻笑左

屌，啲女人都係咁，話無feel其實係分手嘅一種藉口

被逼要平等尊重人

同酒店業一撚樣

你又唔知我買咩褸

架林寶又唔係佢 以為自己好威升咗級

咁咩褸

你諗定一個固定身高先再問我幾高啦

屌 你同條癲佬一般見識

條友真係戇撚鳩
不知幾羨慕樓主條仔

係喎，係喎，Ching講得好啱！

老豆老母香港出世，原汁原味香港人！

利申：186cm

有無返過大陸？支那人仲撚矮啦on9

Chris2呢？

問埋啲咁嘅嘢
一般見識

我當時都係你咁講，佢兜口就話：咁你有無啊？
自問真心對佢，係就係屋企唔係大富大貴姐
令我諗起中學老師嘅一句：谷種未收成個陣，稻殼係最珍貴.
試問今時今日有幾好真係有女仔係你一事無成咁陪伴你

祖母好波

不是我影

台妹一流
再日韓馬拉都得

咁你答我身高準確到小數點後三位
非常唔一般啦

你係老竇老母係
唔代表你祖先係南方人

我都留意佐好耐 見好多講關於男女po 一定好多護航撚
但係女仔個邊永遠都係咁團結

連登係特別多狗公同護航撚，一話啲女，啲人就會標示你為 仇女撚

真心覺得好撚悲哀，班人真係狗咬狗骨

180都俾女仔話矮
相反有女仔話你太高喇,唔岩我...

護果班咪就係死狗公之前連登大戰電子雞都有一班

依個無庸置疑啦巴打 但拎港女依啲糟粕嚟同台日韓依啲瓊漿做比較 未免太羞辱後者啦 屎當然要同另一舊屎做比較先夠貼地 唔係就會好似某啲女咁離地就唔好

我真係唔撚明，個班人係未撚掂過女定係點
好似護航，條女就會俾佢拖手仔咁
不停護航，不停獻殷勤好撚肉酸

我識一個中學讀男校，23歲都未拍過拖，比錢買fufu相
係咁去twitch搵女實況主訂閱

所以班護航撚就係呢班友？

巴打真
我明你感受
大把女都食現成 做人第三者都係要現成

你溝過台妹？

而家其實都係雙眼皮，高，有錢，靚好d

同台妹一齊過，你會覺得佢地似鄉下妹

人地一陣話要高好無米七唔洗諗，話無米七都唔好出街果陣，你咪又喊苦喊忽出嚟話睇人高度乜乜乜

最尾拍拖咪又係講夾唔夾，比個兩米嘅你唔夾就唔夾嫁啦到時實有野講，夾嘅話仲撚理身高咩

你話果嘅交配app就唔同講法，人地都係執你幾劑就閃人，緊係簡事正嫁啦如果唔係點入閘

盡情弄我吧

真係經一事，長一智
老土啲講句，當啲女抱怨緊一啲成功男士點解咁唔專一
但其實老土啲講，可能呢班男仔唔係無專一過

點樣識架
其實佢哋仲係鐘意港男
始終有錢

點解會睇到尷尬😅
講自己尷尬係咪好型😂
見到你要特登話自己尷尬黎拎優越感
我都好尷尬😳

打機識

你p牌仔咪仲尷尬

180周街都係

有次出街見到個男仔好高
應該178左右
認真睇多眼佢著緊小學校服

笑撚死

唉 自己又唔爭氣揾多d

係，大陪份都矮

香港蘿莉一樣多

係咪侏儒黎

發覺依家啲中學妹妹好高，係街見到個個都米七咁濟

矮過米六啲人唔敢出門

身邊啲仔頂多得170

唉，而家d後生真係175起跳
小學生已經160

推高汁comment

香港唔會有土炮高人🤣🤣🤣🤣好撚慘

邊撚度有純種香港人
民族係民族，人種係人種

呢幾年街啲人高咗好多喎
我180都好多人高過我

究竟180up柒頭定係150男神樣會吸引啲？

男豆老無南方原居民 你有186基本上冇乜可能
呢個係違反咗一日計高度習性同埋氣候
其實做仔女點會知老竇老母嘅上一代係邊

erm我157

無仔

我185mm

男既應該係先天發育有問題先咁既身形
呢d先係真愛

應該係高佬去晒打波

係，我就係

100kg有咩問題？
179 70k表示太瘦

唔係掛，成日出街9成單仔高過我

仲要自己揸車

想抱起樓豬嚟屌

出街同自己識係天同地

竟然咁你認命啦。

認緊呀屌 自己識個啲全部差唔多身高 我成日出街明明見到啲仔仔又高又正 點解唔黎溝我

又高又正戈d ,緊係溝d更正架啦

我183

依家幾歲都有電話玩
細路黎架咋

緊係揀有錢嗰個

我都會答160 但真實高度180
答咁高好威威咩

乜撚嘢叫HK人？
香港人/ HongKongers/ HKers 唔識講？

我覺得好多高喎 一街望落去都唔少人175up
利申：183

好過xg人

男 163 53kg

咁瘦

識個朋友得161左右
不過夠靚仔，佢d ex同女朋友都幾索

利申: 175柒頭

高鼻同細眼咪似韓仔，
仲要高喎，
應該都多女溝，
係咪你冇執下衣著打扮咋？

我溝你

報上名來